\textbf{Constructions}

\medskip

$ABC$ est un triangle.
  
  
  \begin{multicols}{2}
  
  Construire la hauteur relative au coté $[AC]$.
  
  \begin{center}
   \includegraphics[scale=0.3]{5ActAire01a.png}
   \end{center}
  
   \columnbreak
   
   Construire la hauteur relative au coté $[BC]$.
   
   
  \begin{center}
   \includegraphics[scale=0.3]{5ActAire01a.png}
   \end{center}
   
   \end{multicols}
  
   \newpage
  
  \begin{center}
   
   Construire la hauteur issue du sommet $C$.
   
  \medskip
  
   \includegraphics[scale=0.3]{5ActAire01a.png}
  
   \end{center}
   
  
